理大解圍靠全港街坊

理大解圍靠全港街坊

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心、Popo的行為,以及你們想維護香港自由的價值

可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩⟨⟨Do You Hear People Sing⟩⟩及求救訊息

把影片發給全世界媒體

But how?

Poly 入面所有手足即刻拍短片，講定遺言，例如同父母道歉，同朋友道歉同道別咁。有咁慘得咁慘，喊得勁啲。
並堅決表明寧願餓死入面都唔會出來。叫人想像下成個poly 都係屍體嘅畫面，話係政府一手造成！

香港人受軟唔受硬，如果有大量呢啲遺言短片，我相信相幾會會感動到香港人，喚醒到更多人企出來比壓力政府

推

琴日講撚到依家 咪又係返工？